iphone 11部機係咪特別熱

今日去睇機，發現11部部都好熱，pro 同pro max正常，有冇買咗11既講下部機係咪好熱

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

開幾分鐘已經好熱，有冇人都有依個問題？

會唔會有後台?

你咁講又好似係

有 好熱

11pro 唔覺

我都係咁，仲以為係我自己部機問題

食左兩個鐘雞都唔係好熱...

咁多人買, 但咁大缺憾
係美國會唔會比人告到賠錢
或者全球退貨潮

屌呀 我嗰部送緊嚟

又左一日 唔覺熱

覺呀屌啱啱買

an機又贏
蘋果狗含淚買廢機

唔洗問 用家問題

咁樣逼我上pro條氣真心唔順

熱到辣手 驚爆炸

啱啱restore緊好熱

我都係...

岩牙

好彩睇咗實機先

開咗幾分鐘就熄機了 驚爆炸

用緊ip7 ，想轉ip11係咪真係帶左機套打機都會熱到燙手？

拆機片cap圖

琴晚新setup restore返自己d野果陣係熱，但之後今朝開始用就無呢個問題

有啲

有啊 仲以為得我有呢個問題

11今年好似都係雙層底板
散熱可能冇xr單層咁好？

我今日睇係11熱過xr

係轉新機過data果時先發熱，其他時候部機好凍

係因為佢老母板又縮細左 仲要雙層同x/xs 一樣

Xr 單層真係又玩一年

熱過7仔先好講啦

有11既拆機片啦?我用落就算一開始過哂資料重新裝過d apps果陣都唔熱喎反而之前用X有時上下fb都feel到有d暖

打機先見真章

Shit,仲諗住佢係單層板添

過完data 無事
今日全日都唔熱
宜家仲有58%電

咁睇一半半睇你好唔好彩

喺士多係熱嘅，多人試機，買完用緊，覺得無乜特別喎

雙層底板，而且面積仲細過XS好多

11 3110mAh電

覺得唔熱既巴絲係平常咁用？
定係可以長期打機都唔熱？

咁好正常姐

勁細塊

pro max完全唔覺熱

之前 6S 打隻 Game 部機可以當暖蛋
今朝 11 打左個幾鐘完全唔熱

11pro 好熱
洗唔洗去Apple問下

11 定 11 pro??

冬天就到
Apple set 左9月開始升溫比你暖手用
有無用過iPhone

當你使用裝置或為電池充電時，裝置可能會變熱。在以下情況，你可能會發現裝置觸感較熱：
第一次設定裝置時
從備份還原時
App 為資料重新製作索引或重新分析時，例如：在軟件更新後，「相片」要標記臉孔、地點或關鍵字
使用高度繪圖處理或擴增實境的 app 或功能時
這些都是正常情況，裝置在完成後會回到正常溫度。

掂啊

覺

same

係熱過XR, 無打機只係睇下巴士app 上下網都滾

pro都好熱

叉電會熱
其他時間唔覺

唔熱

用咗兩日，唔覺

用左大半日唔覺好熱，都係睇下fb ig 上網打下小2.5 D game。我用ip11 128G

打機 叉住打 算係微溫戴套 少少熱 不燙手
舊機6s+熱到我燙手 要除套 放冰箱或者開風扇仔散熱

有無人用iPhone 11 (非iPhone 11 Pro / Pro Max) 玩大型遊戲，例如傳說對決，PUBG會熱?

一買番黎開機真係好熱 用左一日之後就無事了

全日比人連續咁玩，邊玩邊充電，好難唔熱

用左2日
冇熱過

我都係

放隔離pro咪一樣俾人玩全日，都唔熱，我摸咗好多部都係得11熱

Pro max打pubg完全唔熱

手太凍

pro同8仔夠全日都比人玩啦

好似都無11咁熱

幫客開機 部部都係咁

推